林大總統去左邊

有無人發現條仆街近排唔見左人?

今日先出咗嚟吠